國安法過左了DLLM暴跌呢？

沉默的熊軍上

跌唔跌係美國話事，唔係國安法

明天大升啦，英國佬都話無問題，點會跌

跌左啦

跌完彈起再跌咪成1000點

托市呀
大陸強水
之後慢慢回水陰d跌

死托爛托都仲係跌

唔托住大陸班金主點走呀
一齊走咪仆硬街囉

麵仔係咪未放曬D熊

由講個日都知過硬
睇下呀爺托到幾耐再睇下美國會做啲乜野

玩完美國佬又係得把口 即係升硬啦

香港局勢變得穩定
諗唔明點解會趺
美國紙老虎淨係識打咀炮
聽日肯定千升

你睇下香港幾多中資股先啦
你要影響到佢先跌 關係法就係其中一個

你tag佢問吓點解要助紂為虐

mola mola 等得黎 要叫個孫燒俾我

最盡托2個禮拜, 我話既

睇住佢真金白銀入市托俾外資高位走仲爽過大跌啦, 玩死左個國際金融中心你慌唔跌咩, 係望都望慢慢冧等佢盡量吸多D蟹貨先

公報正式取消跌一波
公報詳情又跌一波
正式制裁再跌一波
睇你托得幾多次

唔通一日跌到零咩

咪跌囖啦

蕭生話兩個原因:
1) 配合佢托市慢慢出貨，等你冇力再勁質落去。
2) 期指結算日要顧住自己個倉，不能銼得太低。

高手點睇？

聽日

國家隊好給力

領導未走個市唔跌得住

咀你老母炮，係吹水

上星期五好明顯係殺牛，聽日實衝上去殺熊

麵咪媽都出聲

聽日熊過
星期一收錢

咩呀
咪跌咗成千尻幾

講話有條法例果陣咪跌左
黎緊再跌應該係星期六侵講完有咩制裁之後

燒山有講，今次我信，明知你大劣有貨就接擺明要托住，
唔通不問價放哂俾你咁，轉遊樂場姐唔係走鬼

嗯收到 即係聽日收十字

睇住共安法過前跌250點，一過就有柒頭買上到跌140點，但之後都係繼續跌返180點

個市係造出嚟嘅數字嚟
根本同市場冇乜關係

聽日應該見真章

鬼佬好似你咁豬就死 緊係陰啲陰啲走

重牛
信政府，唔怕

點會咁快，過埋期指結算，下個月喇，想輸死月初買咗期指班友呀

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。️⚠️

睇吓支那托幾耐

咪等國家隊救市囉
睇佢地有幾多錢可以蟹

救緊市畀假象你睇

245>231 你同我講無跌

有黨 唔怕

國家隊上

跌之前問過面仔未

D錢去撚哂美女

唔好咁心急喇

俾機會你放貨唔好，個市跌唔跌你都唔敢買返

跌完啦 仲唔夠？

如果好似上海咁搞私人企業就會恐慌性 依家未係

一講個日就知過左啦 消化晒

媽面麵睇跌呀diu

等下啦好心 咁易估到 大戶食d咩

大陸資金係甘衝入尼頂住呀

上星期跌嗰千幾點已經包埋通過
因為根本過撚硬

信我！
聽日一定sink！
sink架喇！拍定手先！

有傻佬托住 緊係慢慢嚟

期結掛

到底幾時先暴跌，

大把人等緊買股買樓㗎！

2700億北水托市 跌毛咩

今日逆回購左2400億

日日都係大陸資金
想比假signal就算國安法過左 個市場都冇影響

上星期五就跌左啦
你要知大陸講得出就一定過 ！

北水狂掃貨

屌你 點都升架啦
你買左未阿? 快撚d ALL IN啦
機會唔等人 樓市股市GOOGOGOGO

面神發威

都未正式制裁
急咩

好明顯托緊啦
期指同恒指差兩百點
尋晚ADR都係差兩百點

今晚ADR仲跌就明顯托緊
升嘅話 外資可能觀望緊
個人睇法

睇到個市其實好想跌 只不過阻力太大
有乜可能國安法咁大件事 波幅咁細
3點幾通過 個市好似冇咗回事咁 完全冇乜升/跌

其實變相支共控制曬成個市場都幾大錄

大佬
國家隊點會唔科水頂住
做都要做畀人睇
求其頂到跌一百幾十就算

上面下面都傳緊唔會影響經濟
邊會咁易比你跌

等緊美帝出招先暴跌

要急跌就要等美國啦
睇下佢咀炮定亮劍~